俄男的復仇！LOL俄羅斯女子戰隊被當電腦打13分鐘就落敗

前文
《英雄聯盟》俄羅斯女子戰隊遭5 Ban輔助 官方判ROX性別歧視

科技中心／綜合報導

日前我們曾報導「《英雄聯盟》俄羅斯女子戰隊遭5 Ban輔助 官方判ROX性別歧視」，而另一隊同樣遭判罰的隊伍Vega Squadron今（3/4）日再次與俄羅斯女子戰隊 Vaevictis Esports 狹路相逢，這次 Vega Squadron 決定「不演了」，拿出實力直接在13分鐘就結束比賽。

Vega Squadron在之前對上VE的比賽中， Vega Squadron在比賽中早早就取得巨大優勢，但並不急於結束遊戲，反而在比賽中上演一場超級虐殺秀，這場比賽最終人頭數是以52:2的超懸殊差距結束。這場比賽也讓Vega Squadron遭到官方懲處。官方認為此舉違反了LCL的規定，以及召喚師守則第9條，向Vega Squadron戰隊發出警告，如果再發生違規行為，他們將會有更加嚴厲的處罰。而這次再次對上，Vega Squadron則直接拿出最強實力，一口氣在13分鐘就打爆Vaevictis Esports的主堡結束遊戲，毫不給對方面子，也等同表達對於先前官方判決的不滿。

許多人疑惑為何Vaevictis Esports這五名沒有職業經驗的女子選手可以站上《英雄聯盟》歐陸聯賽（LCL）的最高殿堂，主因還是LCL今年推行聯盟化，而因此取消了升降賽制，也讓實力不足的隊伍可以直接躋身一級聯賽，自然也造成了這種實力差距極大的比賽甚至引發性別爭議。但顯然對於 Vaevictis Esports 的老闆來說，獲勝並不見得是他最主要的目的。

不過這場仍不是《英雄聯盟》職業賽事中最短的一場比賽，最短的一場比賽是2013年韓國（當時為OGN）聯賽中的一場比賽，由Samsung Galaxy Ozone 對上 Team Dark，Team Dark的五位選手為了聲援自家因為代打被Riot禁賽的隊長Dopa，一致選擇了5個打野英雄，而且一開局就開始到處亂送頭跟插眼，最終這場比賽僅花8分20秒就結束，如此沒有運動家精神的舉動也遭到最嚴厲的懲處，Team Dark被直接禁賽到季末，整隻隊伍也隨之解散。

至於台灣隊伍最快的比賽則不是發生在賽區內，而是在2016的全明星賽上，當時結合Ziv、Karsa、Maple、Bebe、Albis的LMS明星隊展現台灣賽區實力，以18分鐘49秒的時間就擊敗了東南亞的GPL明星隊。

唔講體能既電競都要分男女黎做乜

對啲有實力嘅隊is冇肉
唔分級on99

弊啦弊啦
到時又比人屌 唔尊重女性
左膠大過天

放水俾班女贏番場姐

撚狗咪撚狗，咁佢係廢到俾人炒嘛

打得慢又話虐殺唔比面，打得快又話虐殺唔比面。係咪要做戲打到勢均力敵先叫男女平等

女人就係廢
所以好多野先要開個女子組出黎

有實力就加入其他隊啦

到時應該前一百都係男人

唔係話女人唔打得電莖
睇下格game既女子選手都係同男人打 打到世界頭一百

冇實力仲講咩人權

以為講呢個

屌你老母真係痴撚線
讓你100兵先開始打好唔好

電競雞就企埋一二邊打氣算啦

打衰電莖比賽，阻人揾食可恥

睇嚟要搵左膠立例 任何比賽冠軍唔係男女5050 就係性別歧視嘅比賽
又或者任何隊伍都要男女LGBT黑白黃啡各一

上個post先好笑「sup角」係官方定義？，係既話洗入埋規則到
其實唔係sup角打sup都好有用
再黎lol自己出得少sup角/nerf d sup先俾人ban曬
關玩家咩事，
話人無品個d仲好笑
佢又唔係洗泉唔係bm
比賽黎嫁大佬，輸左點計？

女人個腦點跟

打得勁既女多數都無樣 (其實男人都係
至於點解果隊金主唔撚請D無咁好樣既女就得佢地知啦